依家香港郵政等入信箱果啲要等幾耐？

如題
武漢肺炎搞到香港郵政話隔日派信喎
譬如對家星期一寄咁係咪大概等一、兩個星期左右？

今個星期邊日派信